\subsection{Gefüllte Kürbisse mit Linsenbolognese}
\subsubsection{Zutaten Bolognese}

\begin{itemize}
	\setlength\itemsep{0mm}
	\item 200g Braune oder Berg-Linsen
	\item 1 Zwiebel, fein gehackt
	\item 2 Knoblauchzehen, fein gehackt
	\item 1 Lorbeerblatt
	\item 3 EL Tomatenmark
	\item 2 Karotten, in feine Würfel geschnitten
	\item 1/2 cup Sellerieknolle, in feine Würfel geschnitten
	\item 400ml heißes Wasser
	\item 2 EL Olivenöl
	\item 1-2 Zweige Rosmarin, gehackt
	\item 1 TL frischen Thymian
	\item 1 Msp. Zimt
	\item 1 Handvoll Basilikum
	\item Salz und Pfeffer aus der Mühle
\end{itemize}

\subsubsection{Zutaten Kürbis}
\begin{itemize}
	\setlength\itemsep{0mm}
	\item 100 g geriebenen Käse oder Feta oder vegane Variante
	\item 4-5 kleine Kürbisse (Hokkaido, Patisson oder Sweet Dumpling)
\end{itemize}

\subsubsection{Zubereitung}
Die Kürbisse gut waschen, den Deckel abschneiden und mit einem Löffel die Kerne entfernen. Die leeren Kürbisse mit aufgesetztem Deckel bei 200C für ca. 15 min. in den Ofen stellen. [20min]\\

Das Olivenöl in einer großen Pfanne erhitzen und Zwiebel, Knoblauch, Rosmarin, Thymian, Karotten und Sellerie dazugeben und 5 min kräftig anbraten. Lorbeer dazugeben.  [15min]\\

Tomatenpaste dazu geben anrösten und mit heißem Wasser ablöschen. Linsen hinzugeben und bei mittlerer Hitze 40 Minuten kochen. Gegebenenfalls mehr Wasser oder Gemüsebrühe hinzufügen. Salz erst am Ende dazugeben, sonst verlängert sich die Kochdauer. Mit Salz und Pfeffer abschmecken. [45min]\\

Die fertige Bolognese in die Kürbisse füllen und mit Käse bestreuen. Mit den Kürbis-Deckeln verschließen und nochmals 30 – 35 min. backen. Die Backzeit kann je nach Kürbissorte variieren. Um zu testen ob der Kürbis fertig ist, mit einem Messer ins Fruchtfleisch piksen. [40min]